吉野家冇左蟹籽飯...

好鍾意食架 點解會冇左 屌...

咁難食 一早應該冇啦 垃圾

唔撚比外賣…食屎狗…

自己帶個盒啦on9

好掛住個飯